NBA季前賽巫師對廣州龍獅，有鬼佬身穿光復香港時代革命T-SHIRT入場高舉FREE HONG KONG

留意番場波係美國打 唔好以為係大陸打

The Washington Wizards’ exhibition game against the Guangzhou Long Lions on Wednesday night found itself the latest forum for an ongoing struggle between free speech and American business interests in China. During the game, Capital One Arena staff repeatedly confiscated signs from fans expressing support for Hong Kong.

Jon Schweppe and at least two other men held up small signs in the lower bowl. The first sign read “Free Hong Kong.” It was taken by a member of the Capital One Arena staff during the national anthem.

個鬼佬嘅TWITTER (入去RT佢呀屌)

Just had our “Free Hong Kong” sign confiscated at Capitol One Arena at the Wizards game against the Guangzhou Long Lions. #FreeHongKong #NBA #Censorship

Pish

推

We connect

好鼓舞 拉埋廣州一齊free 廣州

Stay safe...

WE CONNECT

同場加映 大陸仔把口話抵制NBA 係上海見到LBJ就出晒水尖叫

好多人諗住微博真係民情，其實全部都係 chat bot 黎

rt咗未

美國D保安咁撚On9

外國forum有講，不嬲比賽都唔比帶+舉牌，唔關個sign寫咩事

件TEE 好靚

NBA比賽佢會放定D牌係位比你地玩
淨係比舉果D

lm

rt呀

高汁

同香港東方龍獅有無關係？

SAME SPONSOR

Push

正

勁

想要件tee

rui

曬9氣啦，班大陸仔唔夠幾日就已經開返NBA嚟睇啦，仲要屌鳩自己同伴。冇骨氣就冇骨氣，抵佢哋一世做支那傻9

好正呀

同龍獅旗有冇關係

想問場波係咪本身無咩人睇？

Push and retweet

應該開喺英文台

見到人地外国撐香港撐到著上身，真係幾感動

頂，串中国慣咗，打外國都打咗殘體，SOR

好撚感動
香港已成反共橋頭堡

“Google Uyghurs” sign has been confiscated

cool!

Nice shirt, thanks mate

大撚把人舉牌

熱身賽 少人睇
但佢地組織緊22號開季湖人打快艇成個場一齊著

free HK!

外國勢力

好多手寫牌喎
之前嘅有啲裸女牌
又有啲阻礙視線牌
密集恐懼牌

兩廣獨立

Thanks for your support

鬼佬
外國人

感動，美國有人支持，我地唔可以輸

push

瞓左無睇，正義之師cba球隊大炒邪惡nba隊幾分?

Sir

今次真係有外國勢力了

我想要

不嬲唔比唔代表合理

正啊喂

件衫又幾靚喎有冇得買返件

Rented

Rted

Thank you World

Salute

支那人就係支那人

p

we

好滾動

agger

Thank you sir！

唔知係咪不嬲都唔比,
但我自己就場場比賽都見到有人舉.
以前就咩"MJ for president", 而家就成日"travel xx km to see LBJ" 之類.

個樣超級正氣

Thanks you

有啲想要

係唔舉得political 嘅牌

黑警仲唔飛奔上去止暴制亂？

respect

Replying to
@JonSchweppe
Ok, but the real question is what the hell is a long lion?

Replying to
@shanevanderhart
and
@JonSchweppe
like a normal lion... but more horizontal.

一班係從來都冇睇 咪屌柒人地唔抵制
另一班一向睇開 點忍到唔睇

搞撚到佢地割蓆岩架啦

cool !..................

其實支那個邊都分咗2批，原本一家親變咗分AB。相反美國個邊就幾團結下。都喺其中幾個有意見，大家繼續搧風點火就啱啦

係鬼
以前堆反侵同"I can't breathe", Black life matters咩牌來

同埋支那嗰班真喺有好多忠實fans，真係可以講支那球迷比較熱情，你叫佢地突然間要唔支持一個佢支持咗咁多年嘅球星，根本喺無可能嘅事。都中國真喺要全面禁NBA嘅話。只可以講物極必反

無錯
要我地割蓆丫拿
推

咁唔比舉咪最多唔舉
洗唔洗eject佢落場?
仲唔係政治審查?

我記得左邊呢個係著名主持人

件衫好靚

點樣買到件衫？

nba仆得街

大家努力